《一週偶像》中國版 主持招募廣告公開

好期待嘎嘎 同連登某會員上去

我地威神V希望可以做到第一集既嘉賓啦😁